有冇人比現實d fd知道左自己ac覺得好大壓力

講句野都驚比佢地mon實

好彩我無朋友啫

我比朋友發現咗 佢係咁同我講話喺邊個邊個post見到我留言

問我借ac

你認錯人啦

有呀屌！我知你班仆街睇到架 say個hi先啦屌你

知哂細佬同表妹連登名 成日係街度勁大聲互爆

Hi表姐

真係好慘 一見面就響全朵

家姐

仲要次次改名都無用

回個av post都要怕比人mon實 陰公

梗係唔講啦on9

俾人知都唔想改名

屌哂你地

咁都無辦法
鬼叫我用真名

我都係用真名上

yes me2😿

有啊
成日mon我

唔明點解會俾人知道
我只會話自己有上但冇ac

你又難啲mon唔到既